[ 交友 ] 留低tg

我想講
大家三唔識七有乜好傾

好啦
當你地傾到咁上下覺得岩傾
交換相先知對面油頭毒撚/暗瘡肥婆
仲會唔會繼續傾落去?

唔好扮真係為交友啦
明明就係為交配識男/女朋友
最重要都係樣咋嘛

與其咁樣浪費時間
不如直接係現實見到樣行動啦屌

They:fhggj